一人一個欺凌人既方法

屈佢踩屎 大叫好撚臭

樓主幾歲？

你應該好清楚

( Show Blocked User - 肥婆有個蘿 )

欺凌者死全家。

好仆街

你實係俾人玩過啦

做記者 屈對方自己講「返工日日如是好悶 唔考試周身痕」